屌你老母元朗單嘢推上國際啦啦隊長!!!

無法無天, 警黑同謀!!!!!!

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!